外國勢力介入香港證據

外國勢力證據：用「香港抗爭者致內地同胞書」在 Google 及百度搜索有完全不同結果！

Google:

百度：

小心，唔好話比人知！